疑點利益歸於被告

根本唔存在?

疑點利益歸於藍絲先真

SBT

一下打翻咗出生到而家嘅價值觀

我諗英國都無諗過留低既制度會比班法官玩彎晒